粉俠傳vs STAR IDOL,邊套比較好睇?

粉俠傳正評

STAR IDOL 負評

屎咖喱 vs 咖喱屎？

好難揀

粒粒屎 vs 爛屎

收皮啦

你兩套都有睇?

《STAR IDOL》起碼全女班

《粉》得咁少女 + 一大喳核突怪物

咩叫得咁少女

會錯意 get到了

0:3

1:5

咁少人投票

笑撚死

2:5

2:7

2:8

STAR IDOL

6:12

6:13